（戰鬥民族）俄男殺空管員為妻兒報仇，回國擔任副部長！

俄羅斯建築師卡洛耶夫（Vitaly Kaloyev）妻子及一對年幼兒女不幸遇上空難，他認定事發時的空中管制員尼爾森（Peter Nielsen）要為事件負責，終在空難後兩年，親自到瑞士將他手刃。

………

卡洛耶夫坦言，「……入獄後我住進中度設防監獄……我首次去『放風』時，幾乎所有人都來向我表達敬意。……」

卡洛耶夫2007年獲釋，回到北奧塞提亞-阿蘭共和國後被奉為英雄，後來更出任建築部副部長。

機師兒子報仇 > 部長第二兒子再報仇 > 機師孫報仇 ...

TVB

咩TVB

荷里活都用啦 Taken

好彩佢唔係香港
如果唔係香港沒人做官了

聽雲海講過

阿諾今年有套新戲好似係改編至呢件事

邊套

個空管員做錯乜嘢

有咩好吹

Aftermath

俾錯instruction.... 2隻機迎頭相撞..... 亦係因為呢單意外, 依家機師喺收到atc 同飛機本身嘅collision warning 有conflict 嘅話, 係一定要跟飛機嘅指示....

套嘢好似輸錢輸到仆街